求下你地 香港機場可能從此停飛

哦 停飛咪停飛

俾人譴責都唔割

粉身碎骨既深淵
I m ready

粉碎我吧

碎我骨吧

721 811

停飛！停飛！

粉碎吧港豬

齊齊攬炒

一齊粉碎吧 你班藍絲一齊留係香港粉身碎骨吧！

聽日繼續塞機場

好驚呀 d遊客以後唔敢黎香港玩

關我撚事！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

旅遊業班仆街 都賣港賣得耐了 粉碎吧

612721811

冇人再敢黎香港公幹

關我撚事

女救護冇左隻眼就關我事
示威者比警插贓就關我事
班警催淚彈放題就關我事

攬炒

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

停飛咪好
保護遊客 香港太危險

停飛冇咩所謂

停飛～！
攬炒

佔領冇問題 希望9月1日朝早10點比我飛就得

林奠譴責 黑警譴責 藍絲老豆老母譴責

唔爭在旅客一齊譴責埋

我受得起

冇人話要佔領wo
我係去機場嘆冷氣

TG來吧

有入冇出

等左好耐

但對家唔會死
係香港同香港人死

我只能講係支線上付出咁多有收獲咩？
林鄭 佢冇事架 佢咪射個波比警隊lo

搞就搞林鄭一個，屌你地
做咩用哂所有籌碼嘥哂去打狗？

d人命究竟係為咩而失去
血為咩流？
係為左復仇嗎？

我頂你地個肺
望清楚我地要搞同一定搞得死既敵人先

林鄭

唔好再比佢d癲狗帶風向

警方今日講 將竹支放入示威者背囊係可接受
我比較接受唔到

我獨立戶 不TG

冇人話為左復仇

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

停飛吧 班手足傷既傷 拉既拉 死既死

仲去玩 仲去建設呢知社會 發展經濟

不了

我要攬炒

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

推

不割蓆
核爆也不割

唔係已經預左攬炒既咩

香港屬於林鄭同藍絲架
我地係廢物 垃圾 邊有設施係屬於我地架

快點停飛我 求下你

支持

只有藍絲先會驚經濟停滯
如果我一年搵少幾十萬
女救護隻眼有得番

我願意

機場機場

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

811

和你飛已經係上星期既事，而家明顯升級做阻你飛，癱瘓香港經濟，d人仲係度講咩宣傳？清醒下，晨早轉左目標啦，一齊粉身碎骨啦

我咪唔去日本lo屌...有撚所謂

最好添呀

攬炒唔使煩

又話要攬炒，又要驚比外國人鬧
攬炒只係口號？
尋日就散水
今日就割蓆？

咁依家究竟為咩?

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

為左搞死林鄭
佢先係最驚經濟崩潰
冇錢供比大陸

咁同佢本人有咩直接影響?
佢唔等於香港
我地先係香港

搞垮香港對邊個最有著數?
係本身一無所有,得條命既人

林鄭除左自己條命重淨番咩?
依家佢係咪先係最想焦土個個!

碎骨隨水流be water得咗..？

林鄭係焦土派

停飛直到永遠 阿門

各有各做 要割要散要炒 由你決定

由心出發 feel so free

快點粉碎我

你唸下就算之後中共贏撚左,重會唔會繼續用佢?
佢有咩中共把柄係手?冇,佢只係一個擦鞋婆
佢個名係外國臭哂,連佢個仔都話"the other side of the world"
佢冇路可退,
你唔覺依家佢既記者會每出一次都係度引導大家去做所謂搞垮經濟既事咩?
佢撩起咁多位既怒火,就比D狗食哂,佢睇著大家一齊攬炒

佢先係真.焦土派!